荃灣區單棟樓/唐樓大廈密碼

兆和街周氏大廈R0195
大窩口德泰R8123
大陂坊泰華大廈R2589
大河道卓明大廈R1245
海濱花園15座 4859
香車街華達樓R8432
鱟地方富華樓（入口沙嗲王對面）0101#
兆和街/德華街好多唐樓無街閘 好多棟上到天台互通